點解香港金融業到呢一刻仲係無乜事咁？

眼見好多零售業、飲食業、旅遊業d打工仔都嗌哂救命咁
但金融業d人仲係乜事都無咁
呢個世界點解可以咁唔公平？

30/12 截止！
仲欠470000人
係另一個請德國國會提出及通過Magnitsky Act 制裁中國

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

的確係 pb生意仲好左添

本身佢地係香港呢個歧形社會已經不合理地賺得比其他好多行業多
香港發生咁大件事，講到準備攬炒咁
但對佢地既影響竟然過咗咁耐都未浮現

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

因為佢地市場 唔係單靠香港
同埋港股中共有mpf托住

因為香港股市大部份都係大陸企業，你可以望望恒指成份股就明香港股市/金融同香港已經無咩關係

即係支爆一日唔發生
既得利益者一日都會食住班平民
好灰

cut緊headcount啦

即係你提到嘅零售業、飲食業、旅遊業係反應緊香港本土經濟。但我覺得股市/金融其實同香港本土經濟唔係真係咁大關係，反而同大陸經濟關係大啲，港資影響力越嚟越細。

支爆 由舊登講左十幾年
我地香港人緊係想佢爆
但若果支爆 係影響全世界
關係利益者 唔會想佢死（包括Trump)

除非中共已經無晒價值*

咁講法
死既就始終係得非金融業既基層死
咁既攬炒有乜意義
一諗到呢到就好灰覺得好唔公平

耐唔耐都有
而且影響好細

三罷係最傷基層市民
亦要齊心先三罷到(香港無可能）

香港攬炒最佳方法 係停市
中共係港股 每日拎到既利益 數以十億計
上次388交易系統出問題 都唔停市
香港春袋係咩 已經好明顯

睇下恆指藍籌有幾多隻關香港零售業事

你不如講下點解佢地會有事先？

旅遊，零售，飲食，得三個行業會受影響

再加上美金強勢 啲錢又入黎香港

唔好傻啦dllm 唔出聲話比你知含哂撚就無事咩
本身年頭仲請緊人 已經倒轉炒兩個
凍薪減bonus

病條team6個減到2個

你知唔知？你無知就唔好大大聲周圍講廢話

嗰班本身就準備移民

利申 ibank

連登仔成日都係咁 硬係要出黎話比人知自己幾無知 唔用腦

吉野家有人食又係度講晦氣說話
但有腦既諗下就知無黃絲都仲有藍絲會照食

嬲到仆街dllm
公司cut人cut cost cut budget我地都唔出聲
繼續兄弟爬山唔埋怨唔分化
你d撚樣就出黎挑撥離間 話唔公平 含撚啦

用下腦啦屌 香港銀行大多都外資 人地幾百年基業 你香港攬炒幾個月佢就收皮 你都唔信啦

成班友d邏輯錯哂 諗到好似應該要有大企業幫手攬炒緊中共搞支爆

依家係中國自己失控搞到支爆先可能會影響到世界

個因果應該係咁：

金融業百業之母 先係各地政府要保既野 唔係金融業走去保中國防支爆

銀行唔會盲目做蝕錢生意
你大陸係咁違約還唔到錢要爆都阻唔到
都唔會咁傻仲送錢比你等你遲d爆
另一面睇 大陸財政良好無違約還到錢
你出盡成間銀行既錢想佢點爆都爆唔到

明唔明呀？既得利益者呢個term唔係咁用

其實係，香港仲有四成藍絲，我計一成係不問世事(港豬)+起老人院住嘅老人(投票先比人推出嚟)，仲有三成係藍，會乜餐廳都食。連登仔就講到好似抵制三、四個月就會執晒咁款其實好唔現實